title: Hall of Shame
date: 2017-03-05 00:07:29
---
[Samsung](http://www.samsung.com) - 韓國

三星卡片相機，觸摸顯示屏失靈

三星手機，Android 系統遲遲不更新，預裝 App 超多

[ASUS](https://www.asus.com/tw) - 台灣

曾經買過一台筆記本，然後 GG 了

[HTC](http://www.htc.com/tw/) - 台灣

入過 G7 ，當時官方說能上 4.0，然後呵呵了，言而無信

[TP-LINK](http://www.tp-link.com.cn/) - 中國

路由器經常崩，很難刷第三方固件，天線多，沒卵用



